(有圖)想問下各位男仕 上傳呢啲相既人係咩心態？

見到我朋友ig張相個地點幾靚
㩒入去個location睇下
見到top post有啲咁既相 望一望 嚇親

利申：真絲 非gay

召喚gay巴進入

你含住我 我亦含住你

GAY

Follow左 thx for sharing